#### 请开发者更新提交云仓库规则
由于cdn被墙，原仓库提交规则已坏，请开发者及时更新

#### 关于如何成为开发者
直接仓库提交开发者注册申请，道长会在后台审批  
满足以下条件可有机会成为仓库开发者  
1.申请的qq号在海阔视界管理群(100%通过申请)  
2.申请理由写的很棒，最好是附上自己写的规则，并且出现乐于分享等字样(申请通过率80%)  
3.申请理由写的一般，但是qq号在海阔视界8群,申请通过率(80%)  
4.在海阔视界8群，且提交注册申请后私聊联系道长，并发自己写的规则。申请通过率(90%)。私发道长优质车100%通过  
以下情况的100%拒绝  
1.不认真写申请理由的  
2.没在海阔8群和管理群的
其他情况有一定几率被拒绝，看道长心情  
1.不给道长私聊发车的  
2.经道长审核私发的规则不是自己写的   


#### 仓库隐藏功能  
1.规则详情的用户评论列表，点击评论者的头像可以直接调用手机TIM进行私聊  
